如果香港搞”全民驗武肺”, 會有幾多隱性感染者

你搵到咁多試劑再傾，700萬人，當六成黃支持全部肯驗
都420萬支試劑，未計輸入傳播，大把人謊報同唔肯驗
餘下者唔驗，隱形傳播，無事變有事，之前結果無意思

我覺得大約5000左右